朗尼一家拍真人騷搵銀

英格蘭球星朗尼登陸美職後，立即成為美國大紅人，佢老婆麥露蓮同4個囝囝亦深受注目，據報著名市場公司Octagon睇中朗尼一家嘅吸金力，準備同佢哋簽贊助合約，希望朗尼一家可以推廣體動產品、食物、電話同汽車等產品，甚至乎拍埋真人Show！如果成功合作，預計朗尼嘅收入可以超越碧咸當年喺美職賺嘅1.75億英鎊！

Octagon喺美國體壇有一定影響力，NBA球星史提芬居里同泳壇名將菲比斯都係佢哋合作伙伴，消息人士透露：「朗尼一家人都好鍾意美國嘅生活，依家已經有唔少品牌排住隊嚟搵佢合作，甚至乎商討緊開拍真人Show嘅可能性。」

王騎出po見到個朗字以為係C朗

拍朗尼去叫老雞？

黑人食屎會變咩 ？

吏力架